呢間都唔知點幫襯...

有時間等我呢d廢中去俾佢抽下水喇

拎保礦力拜神咁趣緻

肯定今晚就比人掃場 聚賭 藏毒 三合會活動

見到d寶礦力笑撚左